Er zal geen tijd zijn voor iets. "
"Het is jammer dat ze niet langer kunnen blijven - maar het lijkt een geval van noodzaak.
Mr. John Knightley moet op 28 september weer in de stad zijn en wij zou dankbaar moeten zijn, papa, dat we de hele tijd zullen hebben ze kunnen aan het land geven dat twee of drie dagen niet worden genomen uit voor de abdij.
Mr. Knightley belooft dit zijn claim op te geven Kerstmis - hoewel je weet dat het langer is sinds ze bij hem waren, dan met ons."
'Het zou heel moeilijk zijn, inderdaad, mijn liefste, als de arme Isabella zou zijn overal behalve in Hartfield. "
